小學賴尿

各位巴絲打，在亂世中輕鬆一下。

分享一下自己/同學小學雞賴尿事件

重覆開post 拉

小一頭幾日未習慣小學小息先可以去廁所。因為幼稚園係習慣急先去。之後有一日小息飯多咗水，小息又唔記得去廁所。上堂十五分後好急，但老師講明上堂唔可以去，心諗“弊啦！好急尿添！有機會忍唔到。一年班仲瀨尿好醜怪架喎！“ 之後忍到落堂。點知嗰日要喺課室小息，仲要遂行去廁所。忍唔住瀨咗少少